點解微軟咁撚多年都唔可以整好Ｄ中文字型？？

以為Creators update之後就會變靚D啦

都係逼人裝MACTYPE

想你買mac

用 linux

WIN10 叫好左 ..
之前真係想打爆個mon

用過mac/linux 會返唔到轉頭
用windows 上網=自虐

標楷體已經係最靚

唔係字型問題
係rendering問題

有冇人知而家嘅windows mactype 有冇咩bug

其實Windows UI 用既英文字型都唔好得去邊

Microsoft 當你狗咁撚都忍到咁多年
windows user 狗都不如

冇計，仲未有一個os有windows有嘅優勢

冇必要哂資源係下等文字上

dl 完原版mactype 要上個日文網再dl 修正包

話就話用微軟正黑仔做預設字型
但去到啲網頁、唔係 win 7/8/10 果時整嘅介面中文字型就有啲用返新細明體
加上啲 user 係都要用舊嘢，你同佢轉預設字型又投訴一大輪
同埋 clear type 個 rendering 真係麻麻，又無得 fine tune

其實係中文字Hinting太垃圾問題
中文咁多字點可能隻隻字人手Hinting

你用4K mon用200%縮放咪唔會做Hinting囉